有無人ps4 乜尻都下載唔到

連線無問題 但一下載就發生錯誤
禁多下又話暫時無法購買
連主題都down唔到

屌你老味

真

你舊野壞左啊
吉線同WIFI?

我都係

wifi

ching點算好

想down division beta玩下都唔得

metoo 佢下載list 一直係到等待 畀撚哂錢話down唔到

屌你老味 重開機down到一隻 down第二隻又唔得
搞乜9

on9 psn
down唔撚到division beta啊屌佢老母

Diu 想download apex都唔得 發生咩事

pro定slim

slim

岩岩我都想DOWN野都係發生錯誤